其實太陽的後裔幾好睇 希望連登仔唔好盲反

如果係真係咁好睇怕咩俾人屌
怕乜撚野人反姐
洗你係度賣廣告？

系